全世界備鎖，準備鎖閘！

發夢

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

結界師

推

記行戈帶鎖